首先，我们假设存在一个最优解，其中我们选择了满足 \( r_x \leq g_y \leq b_z \) 的 \( r_x \)、\( g_y \) 和 \( b_z \)。

以下是一个引理：

当 \( y \) 固定时：
- \( r_x \) 应该选择满足 \( r_x \leq g_y \) 的最大值；
- \( b_z \) 应该选择满足 \( g_y \leq b_z \) 的最小值。

这个结论很容易证明：无论 \( z \) 的值是什么，\( r_x \) 越大，\( (r_x - g_y)^2 \) 和 \( (r_x - b_z)^2 \) 的值就越小；对于 \( b_z \) 的情况也是类似的。

因此，如果我们知道在某个最优解中满足 \( r_x \leq g_y \leq b_z \)，我们可以先对每个数组进行排序，然后通过二分查找或使用指针的方法在枚举 \( g_y \) 时找到对应的 \( r_x \) 和 \( b_z \)。

回到原始问题，没有限制 \( r_x \leq g_y \leq b_z \) 的条件时，我们可以枚举六种可能的情况：
1. \( r_x \leq g_y \leq b_z \)
2. \( r_x \leq b_z \leq g_y \)
3. \( g_y \leq r_x \leq b_z \)
4. \( g_y \leq b_z \leq r_x \)
5. \( b_z \leq r_x \leq g_y \)
6. \( b_z \leq g_y \leq r_x \)

在每种情况下找到一个最优解，然后从中选择最优的一个作为最终答案。